真係撒回後 成個人都放鬆哂

鬆你地個頭
係咪想比人清算

五大訴求 缺一不可

第一件事記得輸入支那大國
共產黨最怕係咩 係人民反共產黨呀

阿嬸年紀大 表達唔叻
8.9星期日見

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

推唔到都要推

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

想因為單一訴求而收貨嘅，睇下呢個名單：

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

有關破壞

公物係用公帑，叫工人整。圍差館係送上門比差人除暴安良。

千祈唔好學惡霸美國，搞阻礙香港民主進程官員嘅財產！

勇武千祈唔好破壞私物！特別係某啲人嘅私物，財產，公司，物業。人地仲要claim保險點告到你班仆街暴動！

和理非千祈唔好係唔犯法嘅情況令啲嘢貶值，例如唔小心跌左啲好臭嘅嘢，識郁嘅嘢。黑材料，桃色糾紛乜乜乜啊。

千祈唔好！

特別係唔好hit and run! 好衰！

鬆哂，可以集中去清算黑警
721
811
831

未撚見到有人慶祝之前
呢D垃圾POST可唔可能收埋?